有無人知邊度有得買win7既安裝碟

同標題，同埋想問下幾錢

推

自己燒

你要邊個Version先......我由Windows 7 Starters到 Windows 7 Enterprise都有你想要邊個Version????????????